[學術討論] 支付寶對八達通: 底層技術誰更先進？

QR Code ≠ Alipay / WeChat Pay
QR Code ≠ Alipay / WeChat Pay
QR Code ≠ Alipay / WeChat Pay

因為好重要所以要講三次！